在連登廣場內分手 在時事台外再聚

你和誰 結伴前來 是否比我精彩